00:00-04:00放低你心事(秒回)

好耐無同人傾計啦
發毛

戇撚鳩

做咩姐你

無人

做咩仲唔訓?

自

有冇方法可以唔諗咁多

搵工搵到覺自己係零

秒你老母回咩